Twitter 全面封殺 拜登貪腐醜聞新聞

NY Post 登咗 拜登同佢個仔 Hunter 收錢要脅烏克蘭停止調查一間能源公司嘅新聞
#HunterBiden #SmokingGun emails
如果大家宜家嘗試 share 呢條 link
twitter 會 ban 鳩你個 tweet
話條 tweet “harmful”

“Harmful” 梗係啦，對SleepyJoe 嘅 campaign harmful 呀嘛

以下係實測 screen cap

宜家 GOP 全力開火
請大家一齊撥火

諗起舊時有街童派新聞
可能而家呢招仲有效

撥火

想多啲美國人知，twitter推邊個po好

另外 正如另一個 post 所討論嘅
Twitter 鎖9埋 share 咗個新聞嘅白宮新聞秘書嘅 twitter account

白宮新聞秘書分享Hunter Biden的醜聞後被Twitter封鎖帳號

都係 share + comment 啲 GOP 人嘅 tweet

記得要tag #HunterBiden #SmokingGun #HunterBidenEmails 之類推高人氣

呢件事美國應該已經通天

推

仲以為上緊weibo

分拆科企有望
出師有名

美國時間宜家around 半夜，啲人開始瞓覺，
位處香港時間嘅大家可以 keep 住啲 hashtag / 新聞嘅熱度，
等美國第二朝繼續燒

香港手足 retweet

叫埋奶茶聯盟啲網民幫下手啦

尋晚咁推post班踩侵力唔見晒

屌你搞我登爺爺？
登爺爺sure win

cap圖先出到post
差在未上門拉人，癡線到好似微博咁

幫手上Twitter推

真係推唔出

香港人幫手淋火水

傳統方法仲有效

幣少式文宣

點樣撥火啊 有無link 邊個講緊

要用返紙媒, 傳單

今次真係著晒火

rt rt

push

On9樓主link都唔比條

求其一個 GOP 議員都有 post 俾你 share
你有 follow 佢地就一定揾到
冇謂拖到個 post 咁長

你去 GOP 啲國會議嘅 twitter 大把 tweet 任你 retweet
唔熟嘅就先去 成日幫香港嘅
Josh Hawley

Ted Cruz

Solomon Yue

佢地啲 tweet 開始 share

美國人勁嬲

Search “twitter and Facebook”
一係就將trending轉做美國

大把post圍屌緊

本身兩邊都想收佢皮
自爆

入ny post 個網cap圖再repost

見到新聞話美國要迫Google賣資產

Josh Hawley出咗好多tweet

要幫手cap圖出twit

係嬲拜登定認為係fake new 所以嬲

Twitter會否比GOP搞
咁都得言論自由喎

Twitter班美國左膠仲推緊 #TrumpsTheBuggestLiarEver 上咗trend仲話Hunter Biden件事都係Trump講大話

班liberal連Netflix 上次單CP都想攬
Twitter邊會唔攬

我覺得係中共5毛做

deep state玩嘢

你知一堆人伸手黨
二嚟冇玩開TWITTER都可以是旦襟一襟去LIKE RT 都好

Push

讓風暴…………

推
學埋哂中共啲賤招

屌邊個？

而家講緊佢地操控選舉

根本佢哋被支共藍金黃咗

係嬲twitter言論審查

反璞歸真

其實你睇得多leftist講嘢，你會覺得佢哋同五毛真係差唔多唔會講道理，npc式重複對白

講a就會話b都一樣 講hunter corruption就會話trump russian 講china joe就會話trump family businesses 其實佢地就係唔敢直接回應dem既衰野 只會轉移埋人地都係咁etc
但平時又屌trump做呢樣果樣 唔敢提dem一樣

仲要係街大聲叫 號外號外

Li feifei is working hard

大家比China Biden 做到President, 下個收皮好大機會係連登！

突然覺得個畫面好正

次次都搬個Ivanka出黎
Crime family blah blah blah

通街派號外(extra)

樓主pin

我驚d街童比人捉曬交比攣童祖

tag #HunterBiden #SmokingGun #HunterBidenEmails

Breaking!

e條八婆乜水黎，所有trump既post佢都追擊trump，china joe既post就話係real，trump既post就話係fake news

其實真係好離譜…

當你話NY Post 唔係大報（比起NY Times, Washington Post 呢啲），所以未充份考證，所以唔敢亂傳…咁其他美國主流媒體係咪死晒呀？咁有新聞價值嘅嘢，竟然唔報？

喂，如果覺得NY Post 放流料，應該出嚟踢爆，以正視聽吖嘛！依家不聞不問，即係故意低調處理，等件事冷卻，以免影響China Joe 選情啫！咁都得？

罷用twitter啦 再用就係藍絲

美國5毛

而家連top trending 都冇埋

Search #hunterbiden 個tag 再retweet 熱門tweet

陰公
鬼佬都要俾家用

文宣組祖師爺

佢去蓋得幾耐？

人地玩啫牙膏

Ban新聞真係好on9,完全係助燃
Fb同twitter今次學哂777 d反宣傳style

「大一統」無論何時何地都是 害多於利

一黨專政（中國）
一黨控媒（美國）
一台獨大（香港）

2009年12月，有報導指，HKRIA和無綫未能就版權問題達成共識。有指，HKRIA要求高達1500萬的版稅。Sony歌手陳柏宇、華納歌手薛凱琪被抽起於《保良局開心跨越131》的演出，環球歌手李克勤亦慘遭封殺，未能參與TVB協辦之《CASH流行曲創作大賽》獻唱。其餘HKRIA歌手亦即時被TVB取消亮相節目。TVB同時停止派遣採訪隊訪問HKRIA歌手，如正在舉辦演唱會的Sony歌手及為電影宣傳鄭伊健及代言廣告商的環球歌手張敬軒等。TVB《勁歌金曲優秀選第三回》與《TVB8金曲榜頒獎典禮》中所有HKRIA歌手皆沒有獲獎，致使TVB與HKRIA關係開始轉趨緊張。

tui

其實咁樣咪仲衰

入去RETWEET
tag #hunterbiden

weitter

而呢單新聞嘅同一時間
#Trump’sTheBiggestLiarEver 就冇厘頭突然 trending
真係同共狗啲手法一模一樣
Chop印咁

左膠同共產黨一樣

成個輿論機器嘅反應都同共狗做法一模一樣

RT

原圖係Titanic

將d本身幾日後就淡嘅料幾何式咁explode

好似gta咁用私人飛機派傳單得唔得

依家真係要寄望，有啲有良心（或者想揚名立萬）嘅傳媒人走出嚟再深入調查同披露成件事…

諗起The Boston Globe 揭發波士頓天主教區性侵兒童單嘢…

如果登條侵侵強姦豬乸嘅純文字文章，Twitter可能直接幫你上熱門

再出絕殺
死左廿二萬人

推一推先

同港共啲柒野一模一樣
你越Ban d人就越好奇越懷疑可能係真

好撚肉酸做到
唔封由至可
一封通哂天
勁撚憨鳩

左膠根本就係共產黨

理念高度一致

到時上法院 又多個選舉被操控既理由

Like 數破晒紀錄

Tui

成班連登仔大紀元上腦信Fake news

美國民主黨以為咁當無野？咁似我地某強黨

#TwitterCensorship
潑火

fake咩new人地FBI講到明查緊
班話fake news嘅畜生不如做下功課先回post呀?

唔止只係twitter,仲要facebook,youtube,telegram同大家好憎既Tiktok同時多線發展

屌9你堆社交媒體壟斷

有冇美國版＂大飛馬經＂呀？

上twitter推爆

Bump

認真問，除左Twitter， 仲有平台咩唔係左膠控制

今日咁好機會
我登點解取消晒公開活動唔出黎解畫架

推特迅速「染紅」多名網友談論李飛飛遭封號｜大紀元時報香港 ...

› news

22 May 2020 · 與中共關係密切的美國華裔人工智慧專家李飛飛成為推特獨立董事後，推特疑似迅速「染紅」，多名網友談論李飛飛遭封號。

其實 twitter 都唔係，但你要自己搵

即係左膠就好似屯門公路，你上去就好易睇到，一條直路到尾
但想睇其他就好似青山下路，你要自己轉落去先睇到其他野
有啲人小欖出去，有啲人深井先出去，但更多人就一直到尾都睇緊佢想你睇既人

一個字佢解釋左 algorithm

Fox news,都報左
不過左膠唔會理
anything but Trump

痴撚線收左中共幾錢

Twitter不嬲連fox news都censor埋
上得trending既一係WaPo一係NYT

幫到拜登me就開心

睇PIN幫手RETWEET

Pushhh

推呀推呀

全力share

肯撚定

如果今次biden win, 全世界玩撚完

邊個tweet最好

甴近平

越係要遮，就越多人講，而家共和黨人傾巢而出，呢鑊好睇

加油

唔係自己個句咪fake news, 而且美國有「俄羅斯比中國更有威脅論調」，白左都係不斷重提俄羅斯操控選舉，甚至而家死都要拗係俄佬吹風打擊拜登，真係好撚肉酸

連政府網站都censor埋，真係好撚野
連原本覺得deep state係假既人，都分分鐘開始相信

肉酸到

知唔知點樣幫共和黨逆轉勝？

開始多人由twitter轉會去Parler

twitter 實測真係唔得

美國邁向共產主義

侵係咪要罰呢d企圖干預大選既social platform

Trump屌人fake news就唔得
自己屌trump fake news就得
左膠

我都成撚日見到佢，我會屌柒佢

希望呢舖美豬可以醒吓

好撚憎佢，不停指鹿為馬

左膠唔係話fake news封得好咩

有冇source 話美國人一面倒勁嬲?

同求

twitter封到咩都無

支JOE未當選就開始學支拿玩河蟹.俾佢選到仲得了

真 我都成日見到佢 佢啲反侵comments次次都勁多like 就被人推到最頂成個左膠隊長咁

如果左膠為反侵連呢鋪都撐twitter既話，美國真係淪陷了，世界都末日了

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

Twitter 好多小粉紅/左膠話twitter ban fake news ban得好
同埋話twitter唔係censorship而係enforcing its terms of service

更加要share啲新聞出去

呢度

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨